地下鐵碰著他

有時趕時間你落緊樓梯當你知道月台班車就開嘟緊。你同路上既兄弟姊妹齊心9秒9飛奔。嗰一刻覺得大家有共同目標，係一個團隊，係出生入死既兄弟 。腎上腺素飆升，眼尾”鞘“住車門幾時閂。眼見前面既兄弟率先進入車廂，你心急想同兄弟一齊抵壘。然後佢好似中咗減速魔法，同埋開咗FPS1000 slow-mo video 咁超慢速行動。你爭d比度車門監生閘死。

dllm。